<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Arena Grozy</string>
    <string name="game_dial_exit">Na pewno chcesz wyjść? Twoje postępy na tym poziomie zostaną utracone!</string>
    <string name="game_dial_got_it">ok</string>
    <string name="game_dial_got_it2">Bardzo dlugi tekst do testow ktory sie zawija i jest widoczny nawet w nastepnej linni mimo ze jest az tak dlugi Hint1 jest zarabiscie duzy dlugi opis zawiera ogrom tresci i tekst musi sie zawijac ciekawe do ktorej linni dojdzie bo jestem bardzo ciekaw i bede to testowac az bedzie dziaalc</string>
    <string name="game_dial_levels">Ekran poziomów</string>
    <string name="game_dial_lose">Przegrałeś.  Co chcesz teraz zrobić?</string>
    <string name="game_dial_reset">Jeszcze raz!</string>
    <string name="game_dial_win">Wygrałeś! Co chcesz teraz zrobić?</string>
    <string name="game_dial_win_next">Następny poziom</string>
    <string name="game_exp1">+</string>
    <string name="game_exp2"> PD</string>
    <string name="game_hero_died">Bohater poległ!</string>
    <string name="game_lose">Porażka</string>
    <string name="game_miss">Pudło!</string>
    <string name="game_win">Wygrałeś!</string>
    <string name="h1_defense">Obrona</string>
    <string name="h1_life">Wytrzymałość</string>
    <string name="h1_skill1">Szarża</string>
    <string name="h1_skill2">Strefa gniewu</string>
    <string name="h1_skill3">ROAR!</string>
    <string name="h1_strenght">Siła</string>
    <string name="h2_defense">Obrona</string>
    <string name="h2_life">Wytrzymałość</string>
    <string name="h2_skill1">Kula ognia</string>
    <string name="h2_skill2">Czarna dziura</string>
    <string name="h2_skill3">Tupot łabędzich stóp</string>
    <string name="h2_strenght">Siła</string>
    <string name="h3_defense">Obrona</string>
    <string name="h3_life">Wytrzymałość</string>
    <string name="h3_skill1">Natychmiastowe uleczenie</string>
    <string name="h3_skill2">Nie podchodź!</string>
    <string name="h3_skill3">Masowe uleczenie</string>
    <string name="h3_strenght">Siła</string>
    <string name="hdb_1">Witamy na Obszarze Testowym! \r\nW górnym lewym rogu ekranu możesz przełączyć aktualnie sterowaną postać. Następnie wybierz przeciwnika, którego chcesz zaatakować, lub punkt do którego ma podejść bohater. Jeśli kontrolujesz zielonego bohatera możesz również uleczyć swoją grupę wybierając za cel swojego towarzysza! </string>
    <string name="hdb_10">Bombowy! Rozwal go zanim eksploduje!</string>
    <string name="hdb_11">Bombowy! Rozwal go zanim eksploduje!</string>
    <string name="hdb_12">Bombowy! Rozwal go zanim eksploduje!</string>
    <string name="hdb_13">Bombowy! Rozwal go zanim eksploduje!</string>
    <string name="hdb_14">Bombowy! Rozwal go zanim eksploduje!</string>
    <string name="hdb_2">Super!\r\nPamiętaj, że istnieją różni przeciwnicy atakujący na swój sposób. Nadchodzą!</string>
    <string name="hdb_3">Po pierwszej walce?\r\nJeśli masz odpowiednio dużo punktów doświadczenia, możesz wykupić nowe umiejętności w ekranie \"Statystyki bohaterów\"!</string>
    <string name="hdb_4">Bombowy! Rozwal go zanim eksploduje!</string>
    <string name="hdb_5">Mali przeciwnicy są słabi, ale są bardzo denerwujący! Warto zainwestować punkty doświadczenia w specjalne ataki z większym polem rażenia by pozbyć się wielu przeciwników naraz!</string>
    <string name="hdb_6">Pamiętaj, że rowizjanie podstatowych statystyk też jest ważne! Przeciwnicy w kolejnych poziomach są coraz silniejsi. Dostaniesz za nich też więcej punktów doświadczenia!</string>
    <string name="hdb_7">Skoro już tutaj jesteś pewnie zrozumiałeś sterowanie. Wykorzystaj swoje umiejętności tutaj!</string>
    <string name="hdb_8">Twój medyk nie może sam się uleczyć podstawową akcją. Wykup dla niego specjalną umiejętność jeśli jeszcze tego nie zrobiłeś.</string>
    <string name="hdb_9">Bombowy! Rozwal go zanim eksploduje!</string>
    <string name="help_defense">Dzięki tej umiejętności bohater będzie twardy niczym skała! Przeciwnicy będą mieli coraz większe problemy ze zranieniem Twojej postaci</string>
    <string name="help_h1_skill1">Wbiegnij w swojego przeciwnika i oszołom go! Wyższe poziomy przyśpieszają regeneracje ataku, zwiększa czas szoku, prędkość biegu oraz oczywiście obrażenia.</string>
    <string name="help_h1_skill2">Bohater atakuje jednocześnie wszystkich przeciwników w zasięgu. Wyższe poziomy przyśpieszają regenerację ataku, prędkość wykonywania ataku, zwiększają obrażenia</string>
    <string name="help_h1_skill3">Groźny ryk który ogłusza wszystkich przeciwników. Wyższe poziomy przedłużają efekt oraz przyśpiesza ładowanie i wykonywanie ataku.</string>
    <string name="help_h2_skill1">Mozny atak powodujący spore obrażenia pojedyńczemu przeciwnikowi. Wyższe poziomy zwiększają obrażenia, przyśpieszają regenerację czaru.</string>
    <string name="help_h2_skill2">Czarna kula, która rani przeciwników w zasięgu eksplozji. Wyższe poziomy zwiększają obszar obrażeń, obrażenia, przyśpieszają regenerację czaru.</string>
    <string name="help_h2_skill3">Globalny atak raniący wszystkich przeciwników! Wyższe poziomy to wyzsze obrażenia i sybszy czas regeneracji oraz rzucania czaru.</string>
    <string name="help_h3_skill1">Leczy wszystkich towarzyszy w zasięgu czaru oraz siebie ze zwiększoną siłą. Warto zadbać również o siebie! Wyższe poziomy zwiększają ilość odzyskanych punktów życia, zwiększa zasięg oraz przyśpiesza regenerację i czas rzucania czaru.</string>
    <string name="help_h3_skill2">Problemy z nadchodząca hordą? Ten czar oszołomi je na pewien czas. Wyższe poziomy zwiększają zasięg czaru, przyśpieszają jego regenerację oraz czas rzucania.</string>
    <string name="help_h3_skill3">Globalny czar leczący. Nie musisz podchodzić! Wyższe posiomy zwiększają ilość przywróconych punktów zdrowia oraz przyśpiesza czas regeneracji i rzucania czaru.</string>
    <string name="help_life">Im wyższy poziom tym więcej punktów życia posiadać będzie bohater!</string>
    <string name="help_strenght">Wyższy poziom zapewnia większe obrażenia zadawane przez postać za pomocą standardowego ataku oraz specjalnego. Tyczy się to również wszystkich umiejętności leczących.</string>
    <string name="menu_exit">Na pewno chcesz wyłączyć grę? D:</string>
    <string name="menu_exit_no">OMÓJBOŻE NIE!</string>
    <string name="menu_exit_yes">No tak</string>
    <string name="menu_levels">Poziomy</string>
    <string name="menu_music_off">Muzyka: wyłączona</string>
    <string name="menu_music_on">Muzyka: włączona</string>
    <string name="menu_sound_off">Dźwięki: wyłączone</string>
    <string name="menu_sound_on">Dźwięki: włączone</string>
    <string name="menu_stats">Statystyki bohaterów</string>
    <string name="no">Nie</string>
    <string name="stats_cost">Koszt: </string>
    <string name="stats_exp">Punkty: </string>
    <string name="stats_max_level">Maksymalny poziom</string>
    <string name="tdb_10">ROZRÓBA!</string>
    <string name="tdb_11">Wincyj!</string>
    <string name="tdb_12">Słabo...</string>
    <string name="tdb_13">Jestem silny! >:D</string>
    <string name="tdb_14">Jestem silny! >:D</string>
    <string name="tdb_15">Jestem silny! >:D</string>
    <string name="tdb_16">Jestem silny! >:D</string>
    <string name="tdb_17">Jestem silny! >:D</string>
    <string name="tdb_18">Jestem silny! >:D</string>
    <string name="tdb_19">Jestem silny! >:D</string>
    <string name="tdb_1first">Szykuj się!</string>
    <string name="tdb_20">Jestem silny! >:D</string>
    <string name="tdb_2bomb">Bombowo!</string>
    <string name="tdb_3wizard">MAG</string>
    <string name="tdb_4tank">Mama?</string>
    <string name="tdb_5healer">MEDYK</string>
    <string name="tdb_6violence">PRZEMOC!</string>
    <string name="tdb_7">Jestem silny! >:D</string>
    <string name="tdb_8">Bolało?</string>
    <string name="tdb_9">HAHA!</string>
    <string name="tdb_error">Złe id textu!</string>
    <string name="yes">Tak</string>
</resources>